七日京阪神交通美食一問

黎緊七月會去大阪，行程大概係咁

第一日:中午機->黃昏到機場->南海電鐵->難波住宿

第二日:早餐->subway+阪急去嵐山->下晝去溫泉旅館

第三日:係京都周圍行->黃昏番難波(三至六日都係難波)

第四日:朝早去姬路之後下晝去神戶

第五日:和歌山

第六日:大阪周圍行(可能去海遊館)

第七日:回程

第三至五日應該買jr pass定關西周遊? 如果第六日去海遊係咪買2550yen個套票最好?

同埋京阪神有咩美食推介 想試下d出名少少既餐廳

大阪周遊券唔包海遊館 好似係

咁第三至五日應該買jr pass定關西周遊?
我見兩個價錢差唔多 3日都係5xxx

有個係包架 樓主講個個2550 yen個個

私鐵PASS一DAY仲好